(美股）lvgo gogo 討論區

呢隻無人買？ 糖尿病*tech

buy @43

strong hold

師兄有幾多股，目標價睇幾多，今晚又fatfat

好撚勁
我琴日走晒

靜靜地贏ok?

300股JA

Q2 revenue $86m-$87m, 超預期好撚多, 毛利又高, 除左糖尿病, 仲會擴展到其他慢性病監控, 仲要暫時只做US MARKET, 成長空間好撚巨大, 繼續HOLD到季度業績增長放緩為止啦

Average $56 1200shares

又升10%

Lvgo 好定 DXCM?

得30幾股
50幾入

都賺緊一皮

我lvgo 7x個時入左10股
家陣升咁多，開始諗緊點解我買咁少

成功燈返落嚟

@72 85 stocks
108 走左45 股 諗住入返

尋晚以為賺錢走去訓 訓醒又見紅

訓之前+600usd
起身-600usd
以為自己睇錯

訓前+1000，訓後-1000

盤後彈番好多啦

靜靜地贏

又上返去

早兩日105走咗一半

大家有冇諗住長擺？我＄75都入咗d

strong hold

繼續上

@75.5 x 200

股王

發發啦你
賺緊接近廿萬

又燈
疫情前28蚊買過 升到53蚊賣左
前排64蚊 見佢唔落返落去又買返
諗住靜靜地

TDOC buy LVGO

1 share lvgo = 0.592 share tdoc + $11.33

而家TDOC 個價LEAD 住LVGO

on99 TDOC 跌20％點走到

攬住一齊死

Hold到個孫出世155高J

穿左50天線，走啦

財報完先入？

無走到 係山頂

升返啲了

但之後個價就畀TDOC LEAD 住
唉
本身好好地琴日先去到14X....

姐係佢點升都無用？要跟tdoc?

留名
俾tdoc買起會點

變hold tdoc 加 cash

+1

沽左2/3其他當hold tdoc

148

睇外國啲COMMENT 係咁講
it means 100(shares of LVGO) X (.592(price of Tdoc on closing day) + 11.33)
meaning every time tdoc goes down LVGO follows
Tdoc: $200, LVGO=111.33
Tdoc: 150; LVGO=63.67
and it keeps going down. For simplicity sake I just made .592 to .5.
But if Tdoc goes up to say 400, LVGO is now worth $211.33.
Or let's put it more simply, on the closing day you will lose your 100 shares of LVGO and get 59.2 shares of Tdoc and $1133 in special dividend

依家買仲有無TDOC 送？

今日迫住走哂啦
LVGO 增速125%， 咁高margin, 勁靚既成長股質地
點解要平賣俾TDOC, 真係諗唔明，咁樣即係LVGO founder 都唔睇好自己盤生意既持續性？🧐🧐🧐

驚閪咩

好後悔15幾無走
仲坐緊

對LVGO HOLDER 黎講真係一個壞消息
睇下而家個價升跌跟足TDOC